[集思廣益]-----冷麵

想問下各位知道咩地方有冷麵？
想集齊晒全香港冷麵既地址

以我所知有
旺中
兆萬
西九龍中心

上水中心

九龍港島區有冇

新不肛
屯門華都 啟豐 盈豐

大埔超級城

新蒲崗廣場

沙田好運中心

Pish

葵廣3樓

西灣河太安樓

藍田匯景

以前1蚊1包 依家4蚊1包 貴價野

荃灣南豐

小學已經存在

可以報埋價最好
依家平均＄4包
平啲係有
但質素冇咁好同細包啲
始終最後都係旺中兆萬
依家仲有得自己加醬
鍾意加幾多蒜就加幾多蒜

pish

西環近住街市有間舖仔
唔知仲有無

將軍澳 富康 大通小吃

石塘咀 屈地街 創業對面

好正好多Source

西九龍中心邊層

第5同7都有

屯門置樂 $10 4包
老闆娘好好人 同埋個秘制辣好正

西九有間對住塊鏡嘅真係好高質因為佢夠凍